［長文再連載］分享一年交友App經歷（3）- 估吓分手未？

我想講呢⋯

其實我呢一年幾真係好唔開心
三章嘢都嚟緊，從來冇試過咁悲觀

但我而家可以好明確咁講
呢個香港呢個地球
一日仲有人類都係冇希望嘅！
好想快啲世界末日！！！！

但係好好彩，
係呢個咁冇希望嘅世界，

我身邊都仲有你⋯

上年啱啱好係運動前開咗po，
想同連登嘅單身男女
分享下自己玩咗一年交友App嘅經歷，
鼓勵大家走岀comfort zone，
勇敢追求愛情。

然後就運動啦，之後又武肺，
過咗一年幾好心灰嘅生活，
都冇晒心機同大家再講兒女私情。

然後呢排第四波，又開始wfh，
重追返晒自己上年兩個po，
覺得同大家係個兩個po入面
真係滿滿正能量。

我想試吓係呢個咁苦嘅人生到，
搵返少少一年前嘅自己嘅身影，
應承咗自己要完成嘅嘢，
要好頭好尾。

加上就算人生咁苦，
我身邊都仲係有你⋯

冇錯，
我仲同緊係App到識嘅男朋友一齊緊
（同一個人）而家第4年了，
一樣咁sweet，叫做係苦中一點甜。
。
。
。
係咁悲慘嘅人生中⋯
你唔係唔搵返個人陪吓你啊？！

我祝願所有有心人，
係世界末日前都可以搵到
你搵咗好耐嘅嗰個人！

［長文連載］分享一年交友App經歷

［長文連載］分享一年交友App經歷 (2)

呢到嘅經歷以純愛為主，
以搵真愛為目標。

常見問題： （答案均屬樓主個人意見）

Q: 交友App好似好易俾人玩弄感情？好難信人⋯⋯

玩交友App諗太多太少都唔好
有時見到一啲人玩app玩到好極端
一係就開曬player mode，
完全唔信人，最後得個吉；
一係就勁投入，鐘晒個頭埋去，
人地fade out又覺得人地玩弄你感情
但係玩得app就要預左，
認識既每個人都係隨機，
你哋係陌生人嚟嫁咋，
冇人有責任去take care你感受，
你都冇需要覺得有任何壓力，
要學識接受同放手，先會玩得開心。

Q: 做唔到情侶，可唔可以做朋友？

講真，大家以戀愛為前提接近對方
但冇意思又話要做朋友其實好尷尬
做左朋友又點？
現實中又唔係一個圈子
你係淨係想同佢WhatsApp傾計？
咁係咪又仲會岀黎食飯見面？

做朋友係要雙方都由衷、
真心地想做朋友先會成立。

當你開左口話做朋友，佢應承左，
但原來佢心入面仲覺得自己有機會，
呢段友誼都只係單方面既一廂情願

而我都幾肯定，其中一方話做朋友，
另一方九成會話好，
但佢心入面點諗根本冇人知。

Q: 真係覺得自己好柒，唔擺相得唔得？

就算自己的樣子如何
都係屬於自己既一部分
就算真係太柒都應該要接受同改變
唔想人見到自己個樣會改觀根本冇可能
既然都知自己問題係邊，
不如諗辦法改善
只要由柒 —> 普通，
再加埋自信，已經會有Market。

Btw女樓主我玩App之前
個人都冇乜自信
會諗點解自己現實中冇乜人追
但玩App原來會培養到自信
原來自己都唔算柒
只係唔識同異性相處既方法。

Q：覺得大家唔岩，洗唔洗同佢講大家唔夾？/ 點解覺得大家唔夾，都唔可以講聲先斷？俾人Fade out好hurt。

其寶減慢回覆頻率同速既Fade out
某程度上已經係最好既做法。
一日未到已經表白或者擺明溝緊，
都冇野需要解釋。

Fade out人既有需要覺得唔好意思，
俾你拖住唔知點咁先仲慘；
俾人Fade out都唔好覺得hurt，
唔好咁上心，
應該要興幸人地冇拖住你
等你可以重新出發。

Q：樓主幾手西？
一手，淨係俾左現任男朋友。

Intro

每日上連登，
都會見到好多男男女女呻單身，
又冇渠道認識心儀對象。

當年自己都深感自己已經唔細仲係A0,
冇乜戀愛經驗，唔識散發available既氣場，
現實中淨係識同人做朋友。

於是膽粗粗試下玩交友App，
而係玩左差唔多一年之後，
終於識到而家男朋友。

係呢一年入面每遇到一個人，
自己既戀愛經驗值係都會有提昇，
唔係單單指同異性相處既技巧，
我認為更重要既係，
呢一年入面我更加了解自己想要咩，
唔再係以前連咩叫戀愛都唔知既A0狗。

所以希望係呢到，
同大家分享下自己係個一年既經歷，
一方面俾自己整理下回憶，
都好想鼓勵下咁多位
渴望搵到另一半既巴打絲打們，
唔好俾自己留係Comfort zone入面，
唔行出第一步，

女神男神係唔會係個天到跌落黎嫁！

有咩問題都可以拎出黎一齊討論下～

記住！

You have nothing to lose.

同埋我想講呢，
睇返上年個po，
其實同大家傾計真係好開心。

記得有巴打定絲打話過，
「呢個Po好溫暖。」
唔知仲搵唔搵得返好溫暖嘅大家呢？
想知大家呢排點，搵到嗰個人未。

btw，其實我訓唔著黎開定Po咋，
呢兩日有啲忙，未有新文住，
同大家傾吓計先⋯

（如果有人想同我傾⋯）

樓主加油

樓主個樣係點

上年睇左少少 後尾追唔晒
期待期待

我想問下樓主有無試過因為係app識男朋友而無咁相信佢？成日都好驚佢開始覺得悶就會再上去揾人傾計識人

其實我知係我自己既問題居多，只係因為我地喺呢個channel 識返黎，令我更加無信心無安全感定係我有呢黎心態，根本唔應該玩app

想睇下大家有無相同既問題，同埋有無解決方法

其實覺唔覺得交友app啲女係特別被動同高竇

你係女就梗係好玩啦

男既無樣無錢無身高
我勸你唔好哂時間係交友app

樓主好女仔祝你幸福

內雙眼皮路人樣

其實唔係玩App嘅問題，
而係佢夠唔夠信任嘅問題，
有又可能因為未夠了解所以都唔夠信任。

就算佢唔係App識，
都可以因為「悶」而搵同事，搵舊同學，搵frd嘅frd，所以其實唔關App事，而係你對呢段感情未夠信心，都對自己唔夠自信，覺得佢對自己終有一日會悶

但你掉返轉頭諗，佢玩App係云云嘅對象入面揀咗自己，其實應該要對自己有返啲信心。唔好咁多猜疑，將心機擺返落經營呢段感情到，保持戀愛嘅熱度，先係解決方法

我覺得自己唔係
但唔可以排除其他人係

其實咁講
交友App咁多陌生人
被動其實係保護自己嘅方法
都可能係因為同你傾幾句計已經發現唔啱
所以冇再擺時間係你身上
而你就以為佢好被動好怕醜

呢個世界唔係三分法同絕對黑白嘅
各種各樣條件加埋先構成一個人
而呢個世界都有唔同條件嘅女仔係配合返自己

其實真係好多睇性格同夾唔夾
我身邊玩App嘅女仔都係

岀過嚟未？

祝福大家

唔一定嘅，
如果佢一樣覆嘅速度可以睇定啲
冇人會擺時間係一個真係完全冇所謂嘅人身上

嘩！一個月見左7,8次定傾左一個月後見左7,8次？！

如果係一個月見7,8次咁真係見得好密
我諗冇人會肯花咁多時間係一個冇所謂嘅人身上

我覺得首先你要搞清楚到底自己o唔ok佢先
有可能係因為已經花咗好多時間，
覺得唔keep好蝕，但其實大家冇火花嘅
（類似我第二個po Case 5）

但如果你都ok佢嘅話，
可以試吓主動少少製造啲火花？
如果最終7咗都冇所謂
因為你哋之後都只係陌生人
冇嘢輸的。

對有啲男仔嚟講
主動約岀嚟已經係溝緊
（咁多次次佢主動我都主觀覺得係）

不如你都試吓主動約佢？
等佢覺得唔係得佢一個主動。
岀嚟可以試吓拉近物理距離
最簡單係並肩行個陣可以貼得埋啲
有時會撞到手臂嘅程度
男仔一般都會好心動
咁睇吓佢又會點樣反應
俾唔俾到一樣嘅感覺你

估唔到樓主仲會開番交友app po

唔知樓主仲記唔記得我

利申仲同男朋友一齊緊

好有機啦！
加油啊～

開心！
有之前一齊傾交友app嘅同伴入返嚟！
。
。
。
。
不過唔記得你邊個
你有冇改過名啊？

我覺得 佢地唔主動又hea 都幾難可以啱傾

但現實被動 玩app都被動 咁玩黎做咩

咁可能真係對你冇興趣所以hea呢
有興趣應該又唔會太hea覆喎

爬咗少少你啲文 都真係幾有趣 同埋覺得你嘅價值觀好好

斷斷續續玩左幾次app 最近又玩返 覺得係狀態最好嘅一次 啲人都好似質素好啲咁
但最近有一個覺得幾啱傾嘅令我好糾結
都傾咗兩個禮拜 佢一時會秒回 講好多嘢 一時就失蹤好耐先再覆 搞到我十五十六

都幾想睇吓佢個樣啱唔啱 再決定好唔好再繼續咁上心
佢張相唔係好睇清楚佢個樣 就咁睇好似都係我嗰type
雖然我都做過Stalker想起佢底 但係得個大路名乜都搵唔到

可能俾人hurt過有陰影 好冇安全感

想問下香港地有邊款交友apps係真係可以拍拖
利申用緊tender但係全部都係sales ...

多謝你！

失蹤好耐係幾耐先？
當年我同男朋友一開始傾個陣
佢都試過隔好耐先覆，
最耐係成個禮拜
個時個心就係到諗，
實係溝緊第二條女啦。
後尾先知原來佢公司真係有野趕，
冇得成日開App。

與其諗咁多不如試下問下佢啦～
順便再試下約出嚟見下面，
唔見過點知啱唔啱呢？

我當年都係Tinder的，
但已經係4年幾前，
所以而家有邊啲App好用可能要問下其他人lu

今日追晒樓主呢個系列嘅post，覺得樓主啲觀念幾好
唔知係我跟唔上時代嘅變遷定係而家啲女仔觀念有問題遇親啲女仔都好似奇奇怪怪咁

嘩 多謝你啊！
咁長又咁耐年前都追返晒
好感動！

可唔可以講下啲女有乜奇怪？

樓主你寫啲嘢夠寫實好吸引到我睇

約炮嗰啲唔講啦，我玩緊hmd 又會有拍緊拖嘅、講講吓嘢又突然消失嘅、但最令我驚訝嘅係1X歲但已經A8

其實我自己太保守呢

有時好好奇 真係會識咗一個人兩星期 就知啱唔啱key?

想問佢主動搵自己但已讀不回係咪即係冇興趣
見佢都幾忙 但又覺得真係有興嘅話應該會覆
又覺得識咗唔係好耐冇興都好正常

其實唔係好耐 幾個鐘 因為有秒回做對比

咁我輕鬆啲睇 隨緣

其實 對我嚟講 傾幾句就知

樓主 追哂你所有po
我想講係app撞到岩傾又岩價值觀既真係好難
我7月撞到一個，經過一d波折大家真係一齊左 仲好開心
但因為我自己戇鳩 破壞哂一切
打完又想喊

我都喺tinder識咗個女仔 覺得好好傾
傾過好多個 佢係唯一可以咁好傾
但我怕自己只係佢好多個嘅之一

有時啲嘢要自己爭取嘅

係啵 我改左名
上個po叫心一死都要有心跳/臭豆腐布丁
其實都無點傾
我純分享自己故仔

我覺得玩App最有趣嘅地方
就係可以遇到一啲自己聽過下
但同自己身邊圈子好唔同嘅人
其實都可以當係見識下
原來呢個世界上有人同自己咁唔同
然後再俾啲耐性，
點都會遇到同自己價值相近嘅人嘅！

我自己嚟講呢，
講幾句計已經可以決定到我可唔可以同佢傾落去，
但啱唔啱Key就真係要見面先知lu。

而其實所謂嘅「啱Key」，
係愛情我覺得真係好難一概而論，
你見到個個人就會知佢係咪你想搵嘅人，
有時明明唔啱Key，
但你都會好想同佢一齊，
好彩嘅大家就多咗個新世界
但都有人會因為咁而苦戀

點解啊？好驚佢再玩返App？
唔知佢身邊有咩人？

你追返晒Po嘅人
咁我相信你實估到我會支持你認真玩
如果自己都唔認真，
又點會搵到一個都係認真嘅人呢？

最緊要自己識調整心態
唔好因為遇到唔認真嘅人而令到自己傷心

傾咗幾耐喇？
姐係成日主動搵完你，
但傾傾下會已讀不回
然後又會再主動搵你咁樣？

如果係上面呢個情況，
我估佢可能係屬於
覺得唔洗24小時Keep住傾計個類

唔洗咁快下定論嘅，
如果你有興趣都可以試下主動Send野俾佢
撩下佢講野

hahahahaha
幾個鐘咋！！
放鬆啲啦！

你做乜嚟啊？

唔好怕，
如果真係好傾對方都會Feel到
約出黎見面先再講

不能同意更多
女玩app難度＝dse數學拎5條2
男玩app難度＝中國隊贏世界盃

咁又唔好咁講
如果現實中都識唔到，
都係叫多個渠道姐

我對臭豆腐布丁有印象！
Any肥，仲係一齊緊先係重點
要繼續幸福哦～

咁快過咗個熱戀期可能都真係有少少危⋯⋯

未必關個女仔事嘅
但可能佢未夠鐘意⋯⋯

我見過3個
一個唔岩,見完仲有搵我
一個岩,有交換相同已經講定見多幾次會一齊
見完被FADE OUT真係好HURT
死得不明不白

第3個未知,見完仲有同我傾但傾少左

你做女係好易用app
cmb有99＋like係基本
你試吓搵個同你一樣路人樣嘅男仔用cmb
睇佢有冇5個like

自己手多 冇將另外識既人fade out
佢覺得我得一想二

咁我真係見識咗好多野

玩app真係識到好多奇怪既人

岩岩開左cmb 睇下其他女會點自介用咩相
點知個個都中上 靚樣點玩啊

其實我個時玩app個陣係學生
都鍾意秒回人 人地過成粒鐘唔覆就覺得等好耐
依家入左社會大學 發現連想覆男朋友都要粒幾兩粒鐘先覆一次 有時仲要lunch/收工先覆到
所以都明白點解d人要隔咁耐先覆到 唔係有無心既問題

傾計 傾到落去既話 傾幾耐都無用
最緊要覺得ok就約出黎見下
由見到 行去食飯 食餐飯講野下 然後散band
已經會feel大家一唔一齊到～

我同樓主差唔多睇法
我個陣玩app係諗
既然我都認真玩
實會有人同我一樣認真玩既～
d人唔認真咪唔好理佢地 fade out～

但認真得黎 都唔好太在意搵mr.right。有時可以當朋友咁認真傾住先 出到黎見先再決定點發展～

點解第二個未見過面就講定會一齊
希望越大失望越大啊
無論係你定對方都一樣
玩App最緊要係一日未見面一日都唔好咁老定

有個比你更好嘅出現咗
佢比台階你落啫

唔係好耐 幾個禮拜 每次都傾得開心嘅
多謝你

我當年玩過幾日cmb，
但都冇乜match 得幾做match
幾日講唔上咩經驗啦
都唔知而家啲嘢有冇轉到
但我覺得cmb對砌profile嘅要要求更高

呢樣又真係你自己衰
有冇試過追返人啊？

試過遇到個見都冇見過，
但係咁鬧我唔覆佢做乜match佢⋯
就係講兩句覺得唔啱咪唔覆
鬧我我更加唔會覆啦⋯

試過幾次....追番之後佢無啦啦又唔信我...
今次冇喇 佢下定決心

你女仔？
我以前開過一排cmb，
覺得入面啲人係高質啲啲
同感覺好多abc
但就都好似冇咁貼地
唔知而家仲係咪

真！！！！
我都係！！！！
而家岀咗嚟做嘢
因為男朋友份工本身係得閒就會好得閒個啲
我個行就岀名做狗咁
跟住佢成問我去左邊

唔好講人
其實我都會在意自己男朋友有女性朋友
條女仲成日話要約佢行山影相
雖然係一班人一齊，同會帶埋我
但我都會在意
成日形住條女猴住我男朋友
ff佢睇中咗佢好耐
點知佢同咗我一齊
後悔自己冇上馬啲frd
。
。
。
ff下姐⋯

一來我成日都話
一日未見面未確認關係都唔好俾無謂感情
你永遠唔會知道佢係一個點嘅人
佢講嘅嘢係真定假

二來就算見過面，
都可以忽然覺得有啲嘢唔對勁
就好似我case 1咁
我個時未有更好嘅人岀現
一開始明明好似work
但我嘅身心同我講唔ok就係唔ok

其實佢block你係好事嫁
等你可以決心同佢斷
move on la bro

唉....總之覺得自己好戇鳩....
本身呢個真係完美，仲要大家都係咁諗
所以我先灰到咁

我覺得最緊要係坦率
你有咩感覺都要同佢講同表現岀黎，
包括表達你對佢嘅鐘意同不滿。
好唔知醜地講，
其實我個人對住男朋友都幾嗲
我又幾識用呢樣野做溝通手段，
令我表達愛意唔會太沉重
又令我表達不滿唔會太激烈
好有機心咁，但講到底其實都係溝通

另外就係，
創造多啲兩個人嘅共同回憶同圈子就
我哋一齊冇耐就已經岀席對方嘅朋友活動，
認識對方嘅朋友係喺App認識拍拖情侶嘅
最重要最關鍵一步，
真正將兩個人似是疑非嘅關係，
推向理實生活層面，
睇到佢同其他人嘅互動，
睇到真實生活中嘅佢，
先可以令呢個人變得立體
了解到一個人嘅full picture.
從而建立到bonding同信任

咁又一隻手掌拍唔響嘅
我男朋友真係俾到好大信心我
見到佢個人就知佢好愛我

係冇乜感情基礎下完未嘗唔係一件好事⋯
好多我同拎咗我初吻條友咁

積極，但又唔好太快俾真感情
enjoy個過程就得

想問你係bro定sis ?
如果係女仔都係建議返建立共同圈子
認識現實生活中嘅佢先係建立信任嘅里程碑

見到佢藍色名，仲要括住（男朋友）lol

諗多左

講唔岀叫你放低move on呢啲咁嘅嘢。
等時間沖淡吧⋯⋯

所以我都成日話，
唔好諗住係app識嘅人可以做返朋友，
特別係成功岀到pool既人
俾另一半知道咗真係會產生好大不信任⋯

女嘅，唔show正面，profile完全空嘅
like完都要等10日
已經唔講佢樣靚唔靚同幾高

仔呢，影張相正正常常，show到吓自己啲interest
但係唔靚仔，冇身高，又咪死
like都唔會收到個

係....我都明....但真係放唔低
現實咁多年都撞唔到一個咁夾既人

兩個月係好短嫁咋，
唔洗急嘅，聽你講都Feel到佢嘅真心
下次佢朋友聚會有女仔去嘅話你都試下話想參加～
咁慢慢都會變得冇咁在意佢啲女性朋友～

唔捨得就一定嫁喇
始終會覺得有啲可惜
順其自然啦，
最緊要搞清楚自己心意，
唔啱就Move on.

疫情第幾波同有冇下文係冇關係

我以前都唔係睇樣Match人嫁
身高高過我就得
之前寫過有個出黎幾啱Feel
但其實佢同我平頭高

唔知你有冇睇到我Po 1 個Match人條件

順手Copy埋過黎先：

對段關係有信心再帶～
個時我男朋友係主動話要帶我見佢啲Frd先，
然後我先帶佢見自己啲Frd。
可能因為個Ex我好早就帶佢見左我啲Frd
但點知唔Work，都的確有少少影響左我嘅信心。

諗返我啲朋友都知我地App識
而家都好開明冇乜野。
不過屋企人未知，我話朋友介紹
有FF過，如果我要擺酒，
到時講咁都幾爆

True⋯⋯
第幾波係借口⋯⋯

不過我都玩左成年先識到而家男朋友
真係有心想搵到有心情再玩返啦
現實識到就一早識咗⋯

我係有少少唔想帶返去見親戚住
因為佢地之前都見過兩個
我想肯定先帶

最後因為疫情想帶都冇得帶
結婚果日先第一次見

其實冇乜所謂
我媽七十歲人都接受到

原來呢排先結婚嘅～
恭喜恭喜
但結之前見都冇見過咁你屋企人都幾放心

因為之前話Frd介紹啊嘛
好似呃左佢地咁

咁就算結婚都可以唔提點識既

父母有見過幾次
係親戚冇，我本身啲親戚係個個星期都見
但因為疫情見得少左，我老公又唔係星期六日放假
所以到結婚前都冇見過

同樓主好多野都好似咁

哦咁其他親戚就算啦
我直頭都唔想帶佢見
費時成為眾人焦點

冇錯啊，講緊啊Ray...
記住你地兩個都冇錯⋯
唔係覺得係自己唔好⋯

祝你都可以搵到個個人

我就一般關係好個啲朋友都知嘅，
問我都唔怕講嘅
仲會鼓勵自己啲朋友都玩下App

係啊！ 新娘新郎相識經過
直頭整個Tinder interface咁
都幾有趣

情況類似，諗住唔講了，世界好細，真係俾我搭到兩個common fd，我諗住屈落去算

可能你仲細個？因為我地岩岩拍拖就打算結婚
所以婚前都要見下既

都唔細了 我下年都28 佢29
佢就香港冇乜親戚
我個邊多親戚嘅
但本身都唔太Close
一年見兩三次
所以都冇話特別帶去見

咁本身唔close正常
我地本身個個星期見嘛

一定係我樣衰

正常
靚仔高大有錢，呢3樣你有邊樣先

知就好

好感動好開心！！
搵到上年一齊傾計嘅絲打
仲要成功埋！

More！！講下呢十個月發生咩事pls！

攰就抖下先
無所謂㗎～

唔一定關樣事嘅
唔啱Feel姐

你做乜姐

三樣都有 但淨係鐘意上一個
佢淨係要高大 唔要靚仔同錢

岩岩識左個 約完見面 仲有傾計
好似都約到下次 但flirt佢又唔會有好大反應咁

不過確實好多照騙
出到黎佢地唔黎叫我我都唔認得

巴打

約到下次都唔錯㗎喇
如果Flirt過唔太有反應可以收返少少先
一陣Chur過頭
佢冇咁易受Flirt仲好啦，
唔係佢同個個都Flirt嫁喇

正常嘅
有邊個唔想俾人睇到自己最靚個面

頂你！又一齊過節，你飲醉專登嚟車你又冇乘人之危又盛咁，都已經好係個樣野啦！ 拖住你邊有咁多花臣，我估人哋之前驚你收佢兵就真！
but any肥，有個好結果就得，好登你開心

我都係玩app識到而家男朋友，一齊左一年了

認真....我上個月除左出盡力....
買左勁多禮物每日送佢返工送比佢
再每朝5點起身煲野比佢返工飲
我都好攰
最後都救唔番

我都準備收手架啦 太熱情永遠仲死
唔約好過啦 佢都唔太覆 有時在線上

一步錯 步步錯 ⋯

上心係一件事
要唔要去試係一件事
如果你都覺得冇乜Feel可以收手
但如果你覺得Work但又唔去試
就咩可能都冇喇

不過你話事啦，你先係最Feel到個個

明
好後悔 但冇野做到
好想要時光機

我就話 係多成功例子的
不過嚟報捷嘅都係絲多都真
今個Po暫時未見到有巴打成功個案
上年個兩個Po就有

呢d apps一向都係女既吃香架啦 唔出奇

人地唔搵你 你煩人無意思

可能佢都驚你係Enojy拍拖感覺 但唔想負責任嘅fuck Girl

可惜呢個世界未有TENET

咁有絲打出到Pool都代表有個男仔一齊出到Pool嘅

係嘅，搵到適當時候收手係好事

唉
想死.....日日都望佢WhatsApp睇下幾時見番佢頭像

Case 6.

好耐之前嘅上回講到⋯

我同一個男仔係暑假岀咗好多次街，但硬係撻唔著，佢又無啦啦同我講咩未ready，點知有次佢柒咗，將我同另一個女仔開咗個三人grp ，於是我就狠心fade out lu～

我仲同自己講，
玩App玩到悶，搵極都唔啱！
我要quit Tinder!

。
。
。

聰明如大家就梗係知我冇quit到啦。我quit唔夠兩三日就又開返個App match人⋯

唔知大家有冇經歷過，玩咗一段時間交友App之後，竟然開始對個App產生倚賴。從前明明係一個好接受到得自己一個，連同朋友私chat都唔多嘅人，但而家一冇人同自己噓寒問暖，就覺得好似爭啲嘢咁⋯⋯ 終於明點解有啲人真係會玩App攝時間，原來一個人感受過唔係單純友情嘅關心 / 又或者係可以隨時離開嘅關係之後，真係唔係咁容易擺脫個種感覺，如果我行錯一步，唔再認真對待認識到嘅人，我都會變成大家最憎遇到嘅Bitch。

帶住反省嘅心，我都迎來Case 6嘅呢個細我一年嘅男仔，佢叫阿南⋯

但好可惜，阿南呢個case我冇乜特別嘢同大家講⋯⋯ 我哋興趣近嘅，佢返份工同我讀緊嘅嘢都息息相關，又有common frd，生到高，份人其實okay傾到吓計，岀咗幾次街，以為自己可以繼續試吓，點知我又係佢想skinship我，搭咗我一吓膊頭個陣，我又毛管戙⋯⋯

毛管戙過就返唔到轉頭嫁喇
Why！？！？真係feel嚟嫁咋！
佢冇問題！佢冇嘢唔好！

係阿南呢個case，
我都係未搵到戀愛嘅感覺⋯
但經歷咗幾個約會對象之後，
我都搵到一啲同Tinder對象約會嘅心得，
下次同大家分享下～

深夜岀了短短冇乜內容嘅case 6

恭喜你賀喜你！
終於有巴打成功個案入嚟share！

體重同有冇下次冇關啦～
係feel

More please～
好多巴打需要你嘅鼓勵

我知係好難，但試吓分散下注意力
本身想叫你多啲上黎傾吓偈，
但你一入嚟就又會諗返起

Happy～ 又一位上年嘅伙伴！
多謝你先～

點解啊，你係咪match靚仔啊？
女仔應該比較少遇到呢啲情況喎
你點樣知佢哋frd zone你呢？

問題冇人match

係
其實都唔關上唔上黎事
全部野都係度
好多人都話咁短時間講經咩
但冇人會明自己既感覺

我仲清假本身生日聖誕都拎哂大假去放

因為會互相分享match到啲咩人傾下點搞 我諗咁樣即係大家都冇意欲發展吧？
講match就我唔太敢match靚仔驚係player亦都覺得唔會夾，自己知自己咩事
但係都真係唔會like好多人，試過有個巴打話過咁樣係眼角高，佢一次會like好多個
但9 like一輪同時同好多人傾會唔記得邊個打邊個...

我知邊間
係咪食食下條女會自己走咗去個間

絕對同意玩App會令自己同異性相處放鬆好多
同真係要耐性的，唔好講你男仔，
我玩左一年，而家都寫到Case 6 啦

巴打定絲打？

感覺係你自己嘅，
有冇人可以質疑你。
但都好難完全有人明你感受
我都唔完全明嫁
但我好鼓勵你抒發出嚟
呢個Po嘅存在就係為左咁

絲

下咁緊係啦，
正常如果對方同我討論其他App識嘅女仔
我都會覺得佢一定對我冇興趣⋯
我自己就通常Match幾個傾下先，
然後入面再睇下同邊個試下出街
唔Ok又match幾個咁。

咁你而家點啊？出嚟做嘢識唔識到人？

真啊，自己唔好耳仔軟唔好蝕底俾人其實唔會有咩事。

其實睇相大家都一定係擺自己最靚個相嫁啦，
最緊要傾落要保持理性，字裡行間都好容易知道對方真正目的係乜。

More please～
想知你地嘅故事

姐係你講完自己咩名啲女仔就已經冇覆？
你有冇睇下佢Propic / 興趣開少少Topic啊？
「你都有養貓？我都有！」
之類

竟然？！冇擺自己樣？
女仔好少聽Match唔到人
因為實在太多仔9 Match

啱啱開始玩
係咪傾幾句就拎whatsapp嗰啲通常都係sales

Yes 九成係

如果佢地真係冇Show到自己咩興趣，都唯有問做緊咩啦 我覺得冇乜野嘅，我以前都會答返自己做緊乜

Yes 女仔多數唔會咁快主動要交換電話

Happy ～
我同男朋友都係～
如果冇玩App應該成世都唔會遇到大家
我地一個Common Frd都冇
做嘅野又唔同

So true....
好多時真係唔知自己想要乜
又唔知自己係咪真係鍾意
但當你遇到啱個個就發現一切都講得通
點解之前個啲一啲Feel都冇
但啱嘅人一識落就Sense到係自己想要嘅人

絲打你嘅經歷多過我好多
我唔介意俾埋個樓主你做

我個情況應該複雜過你好多
同埋寫上來會俾人屌

我有攞啊
好似男仔易啲

咁睇黎你揀啲人都咁啱
match人match得比較謹慎，
呢幾年都冇聽過有女仔難match人

唔奇⋯
好似我case 5個個咁
如果佢唔係7咗可能會一路傾落去
傾到有下個更啱嘅

有時又可能係想再比多啲時間
覺得了解多啲可能會有花火
上面都有絲打share佢個case啊～
傾咗十個月先確定心意

睇完人地為左女跳樓.......

喂啊巴打

i am here…
唉我今日都好唔開心，
情緒好差⋯

點解

我又走去膽粗粗搵佢 又食一面屁

返工淨係見到同事，而且幾乎所有男同事都拍緊拖/ 已婚
覺得都係要繼續玩app但又心很累，而且日日都太多事發生...

睇新聞日日唔開心姐⋯
加上我又屎忽痕Quit左份工走去創業
搞到個人有啲大壓力⋯
想快啲做好啲⋯

感性嘅我會同你講
對你嚟講乜嘢會令你舒服啲我都鼓勵你做⋯
除咗做傻事⋯

但理性嘅我會話，你越搵只會越放唔低⋯
將佢擺係心入面最美好嘅位置完結吧⋯

明啊，其實出嚟做野真係只會越嚟越難搵
再加上我哋個人本身性格都唔太Aggressive先要玩App姐
咁以前讀書都已經咁難
而家更難啦⋯

不過等你心情好啲先啦，
而家應該大家都係日日冇乜Mood嫁喇⋯

而家去搵個個又好似搵個水泡咁
唔去搵又繼續鑽牛角尖
我個人真係好廢

如果你而家搵過個，
你預咗有超過一半機會會傷害另一個女仔⋯
（有啲仆街）
除非都係搵個想玩想散心⋯

係 所以冇咁做

嗨 唔知你仲記唔記得我

話說同嗰個男仔傾咗三個禮拜終於約好聽日見面(其實第一個禮拜佢就有約過 但係佢kind of飛機咗我)

然後頭先我個friend就send咗個cap圖俾我睇個男仔like咗佢

雖然都知道仲會keep住玩個app 因為我都有
但都係會感覺怪怪地
唔知你有冇見過呢類事件

No

冇

話自己做marketing office係咪9成9 sales
好勤力12點幾仲覆我

記得你啊～

我諗怪嘅感覺我諗就好似我case 5 個男仔
將我同另一個女仔add埋入同一個grp咁

姐係好似明明大家已經成日岀街，
又keep覆大家message，
但原來發現對方仲係到揀緊都係會覺得怪
只係個時我已經覺得唔work，
無謂再係咁拖住大家⋯

其實都無，
都只可以建議你唔好咁上心
唔討厭佢覺得都仲有機會咪再下約下見面
但如果見多幾一兩三次都係唔ok我諗多數唔得
加上俾你知道左佢有keep住like人
你一定成日形住形住⋯

我都唔識了，古早咁耐年前玩

點知佢真係做marketing
你咩傾下先～
如果真係sales好快露出馬腳

或者你直接問佢係咩公司做marketing，
當開個話題都好～

應該係

有冇skinship?
你點嘅先？有冇feel?

見到堆野係咩意思啊？

我當年超好彩，一個sales都冇遇過
但我都明而家一定猖獗咗好多

我遇過一個
三年前左右

聽我講⋯
收埋佢啦

唔知佢會唔會同我講生日快樂

當年我同男朋友都係約極唔啱時間
一路就咁Ig傾計 傾咗個幾月先見面

約啲朋友一齊過

個個都有女 邊有丫...
最熟果個fd都成星期冇搵我

咪好似我之前遇到嗰個
無啦啦去咗新加坡做嘢個個咁⋯
都係無啦啦就走咗⋯
雖然我都冇你哋岀咁多次⋯
佢都走咗，
如果你真係想知真係可以試吓問

其實感情真係好複雜，
係App得返嚟嘅感情嚟得容易，
走都容易。
其實我唔相信呢啲付出同感受會係假，
但當段關係擺返上現實層面，
就已經好多因素會影響一個人決定走定留，
冇得話佢唔鐘意定係一早係諗住玩吓，
只係有其他更重要嘅嘢⋯

所以結論
一日未確認關係
玩App都係唔好上心

本身上年exchnange第一次用app識左個男仔仲見埋家長,不過一直無確認關係 返到香港一直有vid chat/ text, 但覺得拖左一年始終要move on

點知前排玩返app...個個match到一開始都正正常常咁, 不過到最後都係問我做fwb..搞到好灰

想問下大家用咩app多
多唔多人有俾錢玩

其實啲人傾得兩三句就話係唔常用 wtsapp傾係咪基本上唔洗理

Yes
100% sales

都唔係..試過傾左一陣..佢話無tg..得wtsapp
開頭以為係男人/sales
最後做左女朋友

兵

但唔係佢主動講啲咩好少上黎不如轉wtsapp傾丫嘛？

見埋家長但又冇確認關係係做咩事

玩返App幾耐先？真係幾講彩數同耐性

放開啲個心態玩啦，
唔洗諗係咪要溝佢，
淨係諗了解多啲對方就得。
啱傾嘅下一步就係約岀嚟
見過面先再講next step la~

!!!!!!!!! And then?!?!?!?

我之前用tinder，
呢排見啲frd用heymandi
女仔應該好少俾錢玩

個時我男朋友都係，
好快就問可唔可以whatsapp，
我都冇比，
後尾知道佢係做嘢唔方便開app

如果唔介意都可以俾電話嘅
係咪sales傾幾句就知嫁啦

明嘅，諗住氣氛ok
點知都係未ok
加油巴打！

你哋兩個都咁有耐性先難得！
要幸福哦～

喂啊⋯⋯點解佢要咁⋯⋯
點解唔可以斷⋯⋯
會令你一直諗好多嘢⋯⋯

Block咗你係要unblock先睇到你status的⋯
咁我諗佢應該真係有間唔屎unblock你睇你啲嘢⋯但我真係諗唔到佢咁樣係想點⋯

話說我上個禮拜六凍到醒 好無聊就down左hmd黎玩下
用左大概兩個鐘傾左5-6條友都好快dead air
跟住就比我match到一個題目得三個emoji同身高嘅人
點知兩個人約出黎啱傾啱feel到好似識左十年咁款
原來連登真係有高大靚仔，毒得黎又講嘢好sweet嘅巴打
三日之後就做左男朋友lu

我唔會啊⋯
無謂令大家無癮
match過第二個好過
仲多嘢講啲

頂！我試過 覺得佢口臭⋯
氣味已經完全影響自己生理上接唔接受到一個人啦

所以我成日都話啱嘅話一見面已經知
係要俾耐性先遇到呢個人囉～

玩咗cmb一陣就match到條仔，一個月到就交換咗wts，之後我都嘗試過約佢一兩次，佢都好醒目咁換咗topic就帶過，但過咗一排佢主動約我出去食飯。

食飯過程佢都偏緊張，但我就因為佢同我想像有啲落差反而輕鬆啲乜柒都亂講。食完飯都無即刻翻屋企，有去tst海旁行吓傾吓偈。

走個陣我覺得佢嘅眼神有啲唔捨得，見完個晚wts都覆得比以前密，仲以為無乜問題。
但第二日開始四五個鐘先覆我一次真係r曬頭，咩料？咩意思？俾佢fade out緊？

利申 第一次玩，係咪投入咗
外傳：發現原來大家有mutual frd，可以收到額外資訊，例如佢話我係算傾得比較耐嘅一個，佢down好多app，佢約我係因為我約過佢好多次，好似唔好意思拒絕咁
屌，我又有啲唔甘心，但又有熟人怕柒唔敢表白

可能有第二個target囉
冇既
你繼續keep住傾，如果見佢真係開始冷淡咪放棄囉

佢直頭read咗我啦
得失心有啲重 放棄啦放棄啦

唔好太上心

樓主推介邊隻app
Down過CMB & Paktor
好多機器人
玩左1-3日都冇真人就del.左

點睇係機器人

Match到彈出罐頭訊息
Hi, 我係bla bla bla 果啲
覆完等左半日都冇reply
無拿拿一堆人like
抑係就完全冇like

咩事

樓主幾時繼續分享自己個故事

之前都有人講過有機械人
特別比完錢之後好多人match
但全部人都好假
。。。
但我本人真係冇遇過
我只可以話我當年係玩tinder

岩岩down Tinder
好多正常人
唔會比錢喇太貴

嘩有人想睇好開心，
以為冇人想睇
仲係到hea緊嘅心態
好啦我呢兩日寫下

同見到啲人比完錢會係第一版有啲remark咁
全世界都知你比左錢
個時我會覺得有點樣衰

CMb好多
基本上你match十個有七個都唔會講野

笑死 你岩

Agger
另外CMB一日好似得十幾個揀
個pool太細
好難match

I think so.. match 完又要等第二日先睇到佢有冇match你？好煩等好耐

Match完講啲野係咪差唔多

今日好似完全放低左咁
感覺上做咩都冇用
個人完全死哂心
究竟係好事定壞事

我同cmb啲人唔係好講到嘢，好似唔係好啱channel咁🤣 唔通就係機械人

頂
扣喉係咩事！？臭到反胃嗎？

我覺得係好事⋯

我個人係真係唔太介意
at least我自己大學生但男朋友唔係
and 之前啱啱一齊個陣我都係搵得多過佢的
最重要都係feel到個人上唔上進
佢識咗自己之後有冇為咗我哋嘅將來努力

不過，我都知自己係好女仔所以先咁諗自讚
呢個世界真係每個人價錢觀都唔同
所以比耐性搵個同自己價值觀相近嘅人吧

太臭，返到去用用下牙線念起陣味
之後刷刷下牙自然反應走左去扣喉，就知道一定無可能

交友app好似統計咁
最緊要sample size夠大，咁就遇到適合你既人

有機
我直情冇講過野
好似啲人都好ABC

最尾係咪block左佢

無丫 好唔捨得咁講bye bye 囉

下 又唔捨得
咁佢會唔會覺得好突然？
佢知唔知發生左咩事

因為我哋d興趣比較少眾，好難揾到同道中人
佢又無問乜野事喎，我就無講
無理由同人講
我同你出完街返去扣喉丫 你d味太勁

我講唔出口

So sad
但咁講 冇人同佢講
咁就一世
你同佢講可能會反面 但起碼佢知
橫掂最多都好似係宜家咁88

唔知
佢話拍過拖，可能係我個鼻太敏感姐

上年已經有追post
果時仲煩緊俾人fade out
幾個月後match到依家男朋友
果時玩到好灰純粹想揾人解悶吹水
傾左一個幾月約出黎
一直都係朋友咁相處
對住佢可以做自己 好舒服
然後唔知點解識左十個月就一齊左啦

咁耐先一齊
中間有冇覺得friendzone左

應該話 大家一直以黎都好似朋友咁相處
係後期真係無啦啦close左 又無啦啦一齊左
好奇妙

呢個類比好好

我都係！！！！
講兩句已經好想打返中文，
打英文完全唔係做緊自己

今年好多巴絲返嚟都係話match左好耐，最後一齊到 上年大家都係速戰速決的

話最後都唔知你係咪最後嘅

冇得唔最後
佢應該都唔再應約喇

識左個男幾好傾 本身都會秒回我
都睇得出佢有認真同我傾
係有內容又唔係9up個d
有日個app壞壞地 我sd唔出msg
隔左2日佢有再回我
咁我都想再傾落去
同左佢講不如whatsapp 傾
之後佢就冇回我啦
我家陣諗諗下 佢會唔會以為我係sale

可能太突然轉wts
你同佢講個app壞咗嘛

已經冇左啦
算啦 下一個會更好

咁你有冇約佢？

我諗9成係

絲打玩咩app

佢A0？
應該係怕羞

樓主真係好好彩。
我玩左4年交友app,由一開始極無自信唔敢擺相，到慢慢學下襯杉，gel 頭，擺相玩。但死穴都係唔識同女仔溝通。好多match 完講幾句就deadair, 唔知點覆。不過都比我識到兩個，發展到做情侶，但兩個都比帽我戴。其中一個仲要比我撞到正一正。宜家已經玩到頹，唔想係咁反反覆覆重新去認識一個人。
絲打玩係會增加好多自信嘅，因為我諗一個普普通通嘅絲打，一開ac 嘅瞬間都會有99+個match 相對上有好多選擇。而巴打玩app 就要不停反反覆覆面對住隔幾個鐘先回你一句，match 完唔覆你，你頭幾句講野無趣就唔理你咁，或者岩岩match 傾得好密，但你一做野下自己野/忙下時，對方已經搵到個新嘅人傾。以前學生都仲好強心臟，但宜家因為出黎返工，時間少左好多，仲係到反反覆覆面對住哩d 覺得好浪費時間，但又想拍拖。所以愈諗就愈頹。

你睇profile 會睇咩先

玩咗兩年都幾個match 想改善下

最重要張相 下面介簡打得幾好都冇用
唔好放肌肉 gymroom相 大頭自拍
放d係show到你興趣既相 例如行山影相啊個d
咁對方都有d話題問下你
唔洗放得多 1,2張見得下人就ok

佢隔左幾日回左我
乜諗要唔要轉app傾要諗咁耐架咩
我依家條氣谷住 我都要隔返一排先應

其實係咪玩得耐先有成果
同埋睇岩少少就like
男玩呢d app真係極度打激自己

點解d女明明match左都唔應機
係咪我個‘hi’字出左問題

咩app推薦

留名

樓主幾時講埋你個故事